武漢肺炎 新增兩確診 5天內13宗輸入個案

本港武漢肺炎病例每日遞增，現時本港共有131宗確診個案及1宗疑似個案。由3月8日開始，5日內至今已有13宗輸入個案，及2宗相關密切接觸者個案。

衞生防護中心晚上公佈一宗確診個案，患者是一名31歲男子，居於西寧街35號西寧閣，他3月8日乘坐國泰航班CX930由馬尼拉飛抵本港，然後坐的士回住所。他3月11日曾到過香港大學明華綜合大樓；3月12日則曾到瑪麗醫院，同日坐的士由醫院回家；其後他證實確診感染武漢肺炎，安排到屯門醫院接受治療。此外，第130號女患者的37歲丈夫亦已確診，他2月29日與妻子和歲半大的男嬰，乘搭CX250由英國倫敦返港，昨日入院後初步檢測呈陽性。兩人的1歲5個月大男嬰有鼻水，目前在瑪嘉烈醫院治療。

Source : 蘋果

賓賓國睇個數唔多嫁喎

冇錢check 姐

好似話宣布封首都

即係冇爆囉全部自己惹番來唔計啦

近幾日有埃及傳入，有西班牙，有印度，英國，菲律賓

就係冇支那傳入？

今次真係得太平洋啲島國避到

多過武漢喇

深圳灣日日幾千人入境，一單都冇？

封港啦，第二波啦，要假設所有國家都有感染個案

唔計
吹咩
依家中國就係要話全部都係外地傳入
全世界迫害中國 中國已經成功抗疫

又係11點幾鬼鬼祟祟公佈多一宗

照計香港醫療體系8成係黃自己人

懷疑點解3月開始再冇支那傳入

所以我一早唔信香港嗰數係真

真係想知D支那人同CASE去晒邊

聽日4點半 今日沒有新增確診

French Polynesia 都有

馬達加斯加同格陵蘭準備

係咪香港人先算數
支那豚就唔洗報

好似去瑞士，好威水

日撚日都係咁 三更半夜公布 好心咪做呢d小動作啦

仲記得馬尼拉人質事件
之後屋企工人用印印

佢下個月仲去得邊到？
答案：中國

馬達加斯加 附近個 留尼旺 已經有確診

全世界避唔到 根本應該所有人唔好出國

會封晒全世界除咗支那

嚟唔撚到

連登仔話醫護好黃實會出嚟爆料
港共做唔到假

封咗咁點攬炒
林奠手足做緊野唔洗你教

[行動post] 民記問卷要人 10-15分鐘

1歲5個月大男嬰好心呢啲時勢就咪帶bb周圍走啦

家居檢疫係笑話嚟 發燒定有咩事都好根本佢唔自己報嘅話係唔會知

有排冇得復課了

咪撚盲反啦
你睇個個國家都係全日keep住update數字架啦
同埋而家記者會都係講前一晚八點至當日四點

泰國早就應該封香港
依家香港傳入去

咩呀
無本地傳染就21 日 復課啦

輸入個案唔計呀

連登仔最愛的猿國勇話既

正啊！

注意下政府用字 用晒「輸入個案」，意思即係「非本地個案」，政府措施有效。
同埋，為復工復課做準備。

仆街了 全球化了

早幾日俾人屌完先係咋

黑社會也有愛國分子

因為朝早10點前HA嘅test下午3點會有結果，再送去衛生署覆檢，咁咪4點半公布
咁下午3點前嘅test夜晚8點前會有結果，再埋覆檢咪深夜公布囉

台灣都係咁

醫護只係幫手照顧病人 查病人嘅外遊係政苦做

唉，沒完沒了

仲有天國